現在還鼓吹/信奉「Be water」「單獨行動」「快閃」呢套的，就是負責拘捕你那個

Be water後面既階段是最反智的，一早已被臥底破左呢招

牠們而家最想你地單獨行事， 以為be water最安全， 其實是最危險

連登開post叫人「快閃」果批人，就係正正躲藏私家車上等捉人果批，手到拿來， 十次十次被捉既都係be water手足，有片證明

你有6尺高+阿諾舒華辛力加既肌肉另計，如果無，請勿再小隊/離隊行街

最重要還是人數，要思考下點樣喺另一就近區域先聚集好一定人數先好操去目的地

最少要聚到1000人或以上先出發，人多才好辦事，勿四散

就算大煙都要向同一方向散，勿雞飛狗走

推

夫兵形象水，水之形，避高而趨下：兵之形，避實而擊虛；水因地而制流，兵因敵而制勝。故兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。故五行無常勝，四時無常位，日有短長

夫兵形象水，水之形，避高而趨下：兵之形，避實而擊虛；水因地而制流，兵因敵而制勝。故兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。故五行無常勝，四時無常位，日有短長，月有死生。

be water 係行雲流動，唔係散水

Be water/快閃 =落單

邊個最想見？

共識好緊要

Push

呢個真, 除非你自己plan咗目標, 熟悉地型, 單兵能力極高,
唔係嘅話, 唔該跟大隊行。